Ahoj Eva .
Bydlím v Praze už skoro pět měsícu .
Bydlím se svim bratřem a kamarádem .
Naš byt je v centru , je to docela velký a hezký byt .
V zari jsem udelal zkoušku na podtverzení diplomu , takže teď pracuju jako zubař .
Ordinace ve kterí pracuju je na Náměstí Míru , QQQ .
Je to nadstandartni nova ordinace .
Studuju češtinu na Albertově .
Mam lekce každý den od pondeli do patku , od 9 rano do dvou hodin .
Pak jdu do prace .
Končim v prace asi v 19:30 .
Pak jdu domu , nebo do telocviční .
Sportuju ve fitness centru BBC .
O vikendeh hodime na prohazky , nebo jezdime nekam na v jsme jeli do Draždyan .
Když nekam jedeme , tak vždícký pujčime auto , autopujčovna je vedle našeho domu .
Stískam se po na konce dubnu .
Za tyden napíšu ti zase .
Ahoj , tvuj Adam .
